【有圖】又係53年舊樓，歐陸風情放盤4日1490萬賣出

美孚新邨二手成交，周六日兩天暫錄2宗成交，其中4期百老滙街71號低層B室，實用1,055平方呎，業主放盤僅4天，買家被單位的歐陸風靚裝吸引，即以1,490萬元快速吸納，呎價14,123元。

呢D就係 歐陸風情？

咁鍾意歐陸瘋
不如去歐洲

無錯喎，宜家家俬咪歐洲囉

可能講一千呎就係歐陸風入門

你唔係睇佢裝潢得咁似模似樣咁 舊樓水電玩都玩撚死你..

得搭地契，鄉土移民撚

止面Dr.MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

拉

好燃慘，正廢淡， 拉老母粒的啦
你老母今日屙咗幾多舊屎比你食？
你含住舊屎幫你老豆含撚咗幾耐？

三個柒頭，快D推posts

同一人嘛，點3個PARKER

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

Good dogs well done. Now you can have your own crap.